一人一間男仔剪頭髮salon

想轉間好嘅salon
有無巴打剪開覺得好可以推介？

自已做師父

我都知有冇好嘅salon修下d頭髮

利申 嚴重脫髮，成個頭冇幾條頭髮

Youtube

咁應該係戴假髮唔係剪頭髮

crew cut

荃灣友 去開荃昌果邊既852

去barbar shop 剷返個油頭

旺角loft salon

和你飛髮

彌敦道9號

Kr+

尖沙咀有冇介紹

大埔 翠屏

你老母幫你剪

Qb house

搵理髮

搭單問
中環間selvedge barber掂唔掂？

大埔髮型師